搭巴士聽見啲大陸婆傾計，講到申請邊個大陸親戚落黎都得咁

係真唔係？

真

又話咩個唔知咩親戚唔習慣香港節奏，返左返上去住
又話遲啲申請邊個邊個落黎
(聽佢稱謂應該係年紀比較細既親戚）

同車咼

識人人地成條村(廣東省)都差不多落曬黎，
剩下未落黎的是有生意做，不肖來港
即有錢的不下，窮的下

傾點先申請到綜援喇，仲公屋？